九運嚟講香港樓都係唔會跌

火生土，有排升

唔駛睇玄學
香港樓價長遠只會升唔會跌，呢個係定律
就算核爆，最多可能都係中心污染區跌少少，但都大把人買。